[沉思]不停講香港是褔地的人多數是自甘墮落或禍港人士

事實上香港是地理上和基建上比其他地方好, 可說是福地

不過, 不停講香港是福地的人的思想係叫人唔好搞咁多野

這種不思進取, 自甘墮落的心態令香港各方面停滯了21年, 禍港害民

香港90年代有自製晶片, 而家無la
香港90年代有電影, 電影, 歌曲等文化出口, 而家無la
香港90年代有不停改進的法制, 而家無la
香港90年代有八達通等創新科技的運用, 而家無la

d人一邊講香港是福地一邊將香港的生活質素變差, 簡直是仆街

樓價高, 勞工保障不足, 就算10號後有交通問題, 都叫香港人好似奴隸咁返工

難怪, 香港中高層人士走得就走, 移民得移民

口講福地, 但留唔住人, 原因為何

地理上係福地，但有人禍呢

全部都係大陸害

講香港是福地的人背後是否想塞云云眾口, 阻人提出改善之想, 阻人推動改善之策? 留待各位想想

先有想法, 才有行動, 誰人有此想法

97前香港係福地
97後香港係fuck地

Agger
次次班連登仔亂鳩吹奏香港我都一定入去屌鳩佢地
佢地實話我踩港撚
事實係明明香港一d缺點/不足之處 佢地都可以吹到香港點好點好 踩低其他地方去抬高自己
最常見既例子就係香港地細房屋細, 佢地又可以唱奏到屋企細係方便, 人地住千幾呎就笑鳩人打掃唔方便
有人批評 希望有改善就開口埋口話你踩港
講乜撚野身為香港人都唔撐自己既廢話

如果我係政府, 見到有佢地呢班人護航我都唔鳩理你啦
香港搞到依家咁墜落, 佢地呢班所謂「愛港撚」真係有份做成

美國東岸cat5颱風, 西岸地震, 又唔係大把人仆緊去

屌你啦 係有問題就係有問題
做乜鳩要同其他地方鬥差？

有錢咪福地囉
睇下班商家幾撚happy
做中下階層慘過食屎
福利又小
公屋又無得住
供樓又無長遠
買樓又買唔到
日日返工都唔知為乜

係要每方面鬥好, 不停取長補短, 自我改善

鬥差係自甘墮落的想法

商家都移民啦, 錢就搬外地, 得番個負債的抽水機器係香港吸錢

真係好撚憎d人 成日話比其他地方好
屌你 同d學生拎50分 話隔離拎30分然後自我感覺良好有咩分別
有人拎90分唔比較 係要同個30分比 痴撚線

班愛港撚係on9架

死廢老

同意樓主所講

安慰劑

最近研究緬甸歷史，仰光呢個地方同香港新加坡一樣以前都係福地，間大學當年更加比得上hku，有部分香港醫生就係出自呢間嘅醫學院

但而家呢個國家，係東南亞窮國，間大學早就已經衰落

香港個環境如果再係咁，難保會變第二個仰光

福地可以一瞬間變得寸草不生
因為....反智嘅人

與其話支那，不如話係香港人本身

冇錯，邊度有劣種in charge 邊度死

兩者都有份
不過97主權移交係大環境既改變，非港人之力可以扭轉
法制崩壞、產業過度集中、文化產業萎縮
呢幾方面話同97無關就假既

有錢係福地wor

冇錯
但我比較相信前人所想
一巴手掌拍唔響
唔係香港人唔團結點會變到如此迂腐不堪？

呢樣野，1984年簽歷史文件時已經有

地係福地
不過有人禍
仲有黎自外來物種ge威脅

有落實主權移交開始，政府入面同各行業同專業界別早就俾滲透
加上唔少港人仲係抱有難民心態，有個人著數就唔介意犧牲香港既整體利益
只可以話香港既公民社會發展起步遲咗

D人一味叫你地珍惜
其實係降低緊你地既反抗意志,
最後見到有咩唔公平既事都只會同自己講 : 其實已經好好, 應該要知足唔好不滿

咁得閒上網9up, 出去幫下手啦

大埔熱心市民掃街助通車 將軍澳義工清理沖毀磚頭

第3句精準
當年d人只係當自己係過客呢一刻就註定香港而家嘅命運

香港本土意識，可算係為時已晚

加油啦
雖然呢到咁多踩港撚，我自己仲係積極樂觀

然後有班人不斷咁屌願意去反思不足嘅人係「踩港撚」。

d成日鳩up香港是福地的人係好特別架, 問佢10大城市去過邊幾個係答唔出架, 問佢睇過乜書乜資料關於10大城市又答唔出架

有方法都睇死唔會行架啦
我話炒晒所有D3級以上公務員, contract 個行政出去俾歐美公司, 再民選個board去睇住呀

另外, 我唔明政府同市民點解會分你我, 有欠同貢獻個logic存在

睇住隻豬俾人打到口震腳震好心痛

同你呢d疑似5毛/low level人士玩泥漿無意思, 因為我講得咁明, 你都睇唔明

1. 班人係唔知based on乜野得出"香港是福地呢個結論架

2. 香港班垃圾行政唔值呢個人工, 搵其他政策研究的商業機構睇住好過

3. 係屌緊你所謂中國式的政府觀, 社會還社會, 政府還政府, 貢獻社會個方法可以係推翻政府

香港無乜天災 無地震 無活火山 無龍捲風 算係咁

有錢人既福地 咪就係窮人既地獄

香港本身真係幾好既, 只係回歸後發展得越黎越差

但呢個差, 只會越黎越傾向窮人, 富人係冇乜問題既,
因為大陸要溝淡, 想逼港人返去大陸,

當中共應為對香港管治一切OK, 港人生活會可能慢慢變好,
呢番說話對本土派唔啱聽, 但應該都係事實

通常講得出香港係福地嘅人都係既得利益者